（種植撚求救）我棵羅漢松突然惹咗好多蚊

唔知係咪天氣熱返，呢兩日棵松周圍突然多咗好多蚊！
有無啲咩方法可以驅蚊？

唔係好影到，盆邊嗰啲好細隻的

有甜味？

我有時會淋米水當施肥，其他日子都係淋水咋

火攻